薯片帶頭削醫療開支

搞到有病嘅排到死果日都冇得醫
精神病人通街走

一個做過財政司嘅人
要去到想你捐錢
又真係有人捐

香港人真係好黐線